希望新任區議員，可聯署救poly手足

今日可大勝，係民心所歸，救手足

有人民mandate, 一定要做野

重聯署？結合所有勝出既民主/本土/獨立區議員去poly or 約見林鄭啦